有無巴絲試過一見鍾情？

講黎聽下

我記得以前上親堂望到一個女仔對大波，就心跳加速

應該係我最接近一見鐘情嘅經歷

見過個女仔同朋友傾計個陣笑得勁甜
個下完全比佢吸引住

中學試過 第一眼見到就好有feel
覺得其他人都比唔上佢

一次
一齊左2個禮拜就散左
冇記錯好似細我兩年

試過幾次
亦都試過幾次有男仔第一日識我就鍾意左我
不過事後問番應該都唔係「一見」就鍾情 只係個日相處落極速有好感

好dry咪會
唔算一見既 有相處過
當時覺得人品幾好

試過一眼望落去個路人到，個心突然沉左落黎 瀑瀑 咁跳 仲要有一下對望...個feel都幾正 異性黎 未算好靚

最近見到一個女仔 個心跳得好快 好亢奮
重來未試過呢種感覺 遲D主動去識佢

2年幾前第一次同佢傾計就比佢既笑容吸引左
之後開始追佢 到依家已經一齊左年半

個感覺係唔係完全未知佢任何野 已經中意佢？

見到靚女先會

幾年前 見到一個個樣好平凡既女仔 但我第一眼就鍾意咗佢 只不過我追唔到佢

有 一見鍾情
2年前活動識佢
做左2年朋友
2年後佢消失左
其實係我怕羞唔敢表白

有試過
係學校走廊見到佢嘅時候已經好好奇，有少少feel，之後就鐘意咗佢

以前對個學長一見鍾情
一鍾意就鍾意咗5年
不過愈係知得多佢啲嘢就愈自卑愈唔敢鍾意佢

例如？

同ex未識前都聽過對方既野 有common fd
第一次見大家都對大家有好感
幾個月後一齊了
現在散了

嗰時知道同form有兩三個女仔都鍾意佢佢讀書叻人緣又好 佢個妹同我同form又係叻人嚟 對比之下我成嚿垃圾咁 諗起都自卑

有 第一次見到佢已經被佢吸引住

全程都忍唔住望佢 佢畀我既感覺係好型好型好型 但同時又好可愛 佢講野你唔會覺得倔擂槌

好想同佢多啲交流 但佢真係太cool喇 愛理不理咁 之但係你又唔會覺得係閪面架喎

我以為得我咁諗，原來我啲朋友都同一樣咁諗

後尾用咗啲鳩理由去add佢fb，然後用啲鳩事去pm佢 但之後都無機會再見 只可以係fb到stalk佢

試過好多次
不過第二日就唔記得
盤唔算

中三去到新中學試過
不過毒撚唔敢同佢講野
點知去到中五佢倒追番我轉頭

跟住大學去Exchange
Orientation嗰陣係個lecture hall到見到個女仔 又係一見就好有feel
以為唔會有機會識
點知Friend搭friend咁認識左 好快就一齊左
但係都散左了

有 係度見到樓主就鍾意咗樓主

成日都係

屌好撚sad
咁你而家過得點呀？

只有一次經驗
交友APP識
拍o左5年拖
上個月做埋佢老婆

好sweet 好羨慕

每日都係熱戀期咁
可能呢D就係命中註定

冇咩點嘅 放低咗

有，識左3個月 4月自己去旅行玩幾日 有晚落清bar飲野 見到個女仔幾靚 就比佢吸引住，當時佢同一個女仔fd一齊飲野，真係覺得佢好靚(岩自己既girl griend feel) 望左陣見佢有望返過黎對望左一陣 自己就膽粗粗行埋去問佢拎contact，然後佢又肯比，之後佢地走左 我都返返酒店
夜晚同佢傾左幾句 然後約佢第二日出黎食lunch 然後睇戲，睇左一陣我主動拖佢隻手 佢冇鬆開，個刻知道得左，然後就一齊到依家 雖然keep住每日都有facetime同傾計 不過始終都分隔兩地 有d驚Long D

girl friend

有
然後鍾意左八年

你係處咩？

外國人？

最近見到一個男仔 當初純粹覺得好靚仔
點知愈睇愈中意
但係關於佢既野 我咩都仲未知
有無巴絲分享下心得？

日日返學食早餐都會見到喎我係

有
最神奇係我對佢一見鐘意果個場境佢竟然記得係好details果隻
過左幾年做左女朋友

有，但係唔知佢叫咩名。雖然見到會傾幾句，明明係佢撩我先，但係我主動請佢食咗三次糖都冇response，冇問我個名同電話號碼，我諗佢對我冇意思，係我諗多咗。

即刻自動收皮

我知我唔靚身材又唔係好啦！ 唔好再打擊我

中學嘅時候有個女神，係一眼見到就勁中意
亦係唯一一次一見鍾情，因為我份人要好了解對方先會中意
不過最後因爲我on9而錯過左一齊嘅機會

即係佢對你都係一見鍾情？

會唔會係太進取嚇親人？